9000蚊工 屌

話說本人今日就新入職
咁做邊間就唔講啦，it嘢
普遍市場價it都近2萬
咁我今日入職有個20幾歲所謂既師兄帶我做嘢
份人就幾謙幾nice既，明眼睇得出剛畢業出黎
咁食lunch果陣佢就套我說話問我幾錢人工
見佢都幾nice就話：咪市場價咯，大家咁話，3字頭
條友哦左聲之後全程保持沈默
我問返佢佢話9000 跟手我就哦返聲大家保持沈默

就係你班仆街垃圾大學生係到做低個價 平時就大大聲話狗也不屌，結果就自己跑去被撚狗 9000都仆去做？ 不如再低啲啦垃圾，班仆街吸血鬼笑到喊

3頭

認真講句 唔止it 好多人都做爛市

1..比HR兇兩兇就縮
2.send幾個月cv都冇聲氣 個自信心又縮
3.本來就唔知自己有咩能力值咩價錢

所以呢D柒頭真係值呢個價

利申：真係冇能力做緊垃圾工

但係9000蚊真係無腦先會應呢個價喔
做保安都有尊嚴過呢個

唔話比人知幾錢既話 都叫文書職既

反正都唔會有自信話比人知自己搵緊幾錢
如果真係比人知道比人笑 都慣架啦

你試下聽日笑柒佢「9000你都做咁賤既你」
斷估佢會苦笑一聲跟住當冇事
然後又尷尬

9000 蚊真係當人狗咁撚
有間中資信用卡部門 外判再外判，個個都得10000左右 個個在職貧窮咁滯
話哂it都係專業野，有d仲慘過看更